一生中最愛

如果痴痴的等某日 終於可等到一生中最愛
誰介意你我這段情 每每碰上了意外不清楚未來
何曾願意 我心中所愛 每天要孤單看海

寧願一生都不說話 都不想講假說話欺騙你
留意到你我這段情 你會發覺間隔著一點點距離
無言地愛 我偏不敢說 說一句想跟你一起 喔喔

如真 如假 如可分身飾演自己
會將心中的溫柔 獻出給你唯有的知己
如痴 如醉 還盼你懂珍惜自己
有天即使分離我都想你 我 真的想你

努力努力

On9 破壞我個po

巧巧天喎

是你

首歌好聽

我未睇 唔想睇

Gay?

對

示愛

下一個男友 不要再找濠

只愛你

我唔搞gay